(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (49)

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料啊

留名

49

就嚟到50

點解推得咁快
大家weekend無嘢做咩

好熱
所以有你嘅事

留名食花生

Lm

咁都仲叫直？

係

咁應該好多人都係直仔（我都係）

應該扮第一次用apple 野

相呢

：我想試下個前鏡清唔清呀

恆生仔

係
仲有風險師

好涼爽

又hugo1991?

唔係...乜鳩嚟

自爆？

tg?

唔係 所以先派膠畀你

邊邊大啲

Party room都收皮

60宗

餵佢食精胺酸定食精先

啲仔俾你食晒啦

我係練唔夠中胸

夜晚雙手有無不安份

唔識震，淨係識些少wave(啲肌肉些少由下而上郁動)

屌呢間
其實我都成日去 呢間好大好好坐
成日係度溫書

我都等緊

🚬🚬🚬

好彩咁啱睇到

睇完戲返嚟又49了

咪就話係
都好多年前了

我企係到呆咗陣

你最愛係佢？

愛佢條撚

D青筋

有咁正咩

大隻

小王子識玩

男神po左相
即刻上水

快到

今期流行幾啱你

俾你聽吓兒歌妖后嘅威力

想做佢工人

有廁所訓

Mago?

咩黎嫁？
比個機會你介紹

好好聽 呢首個時入左mp3

花無雪 四不像 都好好聽

好經典

唔中意佢

兒歌最中意福頭老師

睇得出

真係好正 大家得閒可以聽下

陪我看過雪落要分手永遠沒法懂
大概是沿途怎擁緊你仍然難感動

比d 時間佢

另一首冬天歌我中意嘅係

衛蘭- 寒命

到你啦

哇 又真係幾好聽喎
正皮

屌我個時都好中意聽

Agger

愛莫能助 熱能未夠大家一起過

舊人未理解怎出錯

咁依家1001嗰個開番po啦

纏綿盡了 你竟加倍 掛念我

掛條撚

你pin呢句先

Pin

終於收工。。。。

同意

吹水po點都會有人開
寧願撞咗開多咗都好過你要成日睇住咁辛苦

炸雞姐

痴線，原本一點走，等到宜家。。。
番半日工變全日。。。

快
點

自己除褲坐上黎

心痛你呀呀女

扑我要買一送一咖喎

有冇補水?

Ching 咁樣好咩

feel so high~~~~

Very good

係韓國又唔煮飯比我食

怕乜 我喺正佢隔籬打

.........

有用就唔洗上黎講啦屌

來吧

渣渣

Yes

We match

唔準block我

已block

星期六先有

點買一送一法？

今日唔係星期六咩

...

就係好睬今日係星期六

辛苦曬

漫漫前路有包萬寶路～

一定生到國色天香

姐係咁講...

無咩所謂 反正個個限30秒 睇唔到都慣了

料料

借畀你

低清到

？
垃

T-ara 收咗皮十世啦喎

法國呢位ching講嘢好針對性

想你支針前住我

真係好美好 高峰過

我希望你可以注意吓

地獄少少先

支持

喂啊
我個粉紅色世界冇啦

我要落地獄

ok

cls

仲有
你個名仲有少少

想做meme大師
moreeee

我唔想離開呢個舞台住

正常

做咩咁惡

靜哂

1

2

冇-.-

點呀

幾多views

比啲撚撞破我個小世界了

26

唔想開po

中咗就算冇開有啲巴打都會幫手開

999

搞彎哂個po...